環保撚幾時會反台式飲品？

杯大部份都係膠，杯蓋又係，飲管又係
就連啲珍珠都係
快啲幫手收班港女皮

奶茶走杯唔該

自己帶杯

而家已經反緊啦